班花農咁仆街..咁自私...我會罷去花市..罷買花

你又會唔會跟先.....

點仆街

得一想二...應該要全封. 唔封點解唔準晚上堂食?? fuck them

政府下午與花農會面，簡介花市安排。花市會於年廿五至年三十上午九時至午夜十二時開放，並計劃中午和傍晚有兩段時間清場進行清潔。下周初會電腦抽籤，決定檔口分配，有花農不滿安排。

本地花農劉海濤：「（下午）一時至二時很多客人下班，或中午食飯時來買花，你如果說沒有這個時間，他們就不會買。到晚上又說開到九時，又說十二時，都知道他說甚麼。」